咩叫做愛？

好懷疑自己只係愛一個人定係習慣有呢個人係身邊。
每個禮拜總有兩三日等佢返屋企，唔玩到天光都唔捨得返，每次得把口講，佢講嘅嘢我信我聽，我講嘅就耳邊風，咁嘅男人唔要都罷？？

係邊種都好 你叫完春之後咪又係繼續忍
唔識分手嘅愛根本唔算係愛

啱，唔識放手同分手嘅女人

以為問咩係做愛
出番去先

Ching 除左做愛仲會做咩

佢的其他野吸引到你使你有滿足感，但唔返屋企又會有不滿足，睇下邊方面大多，感情是增加中還是扣減中？當扣減到零，你分手便不會有感覺了。

感情呢樣野，都係會增完又減減完再增。算係一段好嘅關係？

插入式活塞運動

每個人的成長經歷不盡相同，亦都建立左自己一套價值觀，兩個人拍拖到結婚到生仔，其實有十萬樣野要夾的。

如果你同佢的價值觀有差異 (如你所說的出去玩) ，佢有其他利益俾你的話會係你夾佢，相反就係佢夾你，但其中一方總係會扣。

首先我建議係揾一個價值觀相近的人來愛，差異少 d, 遷就會少 d, 幅度亦細 d.
之後你地成長，唔計其他外在因素(識左另一個就冇得控制), 速度會差唔多，咁段感情會襟玩 d.

到真係有差異，要在平和的氣氛中傾談，雙方都認清有這個差異的存在及有多大，亦都要雙方都要有個共識去收窄，收窄一個大家接受的程度。接著用這個程度來作為思路去想，做這個程度可以/要做的事。

慢慢你會揾到個同你夾的人，而同佢相處，扣減的機會也會變的少呀。

做愛

做愛做的事

得把口講 唔會去做既 要唔要都罷

寶貝不要傷害我

試下咪知

我唔知咩叫愛

臭g

總係覺得愛情呢樣野無對錯，要兩個人去磨合。

聽過無數次話要溝通，有時我覺得佢唔聽我點逼點講都無用，或者我講得太倔佢聽唔入耳，覺得難受，我都要比啲空間佢。當佢話要冷靜一下諗清楚，當然自己個心好怕會聽到分開，畢竟都愛（？）

可能依家係未搵到一個真正夾自己嘅另一半

係咪都覺得另一半要互相配合，先可以維繫到段關係？

啱呀，要磨合，都要你提供到佢肯磨合的價值佢先會肯。
冇㗎，你真係要諗下佢係咪一個適合同佢過下輩子的人，唔係的話，分開都係遲早的事。

你唔知咩叫愛
你淨係識咩叫做愛

一齊分析下，含撚係做愛一部分定成個過程先係做愛